你們對於一本由人變身成動物的小説感興趣嗎？

例如：狼，西伯利亞虎，銀背大猩猩

故事背景係世界末日型現代文，一個隕石落在地球上，帶來隕石塵埃遮天蔽日，神秘的病毒令動物感染，四成人和動物變成喪屍。另外，隕石為地球帶來靈氣復蘇，動物變得越來越強壯，聰明，到最後甚至有自己的語言⋯

係咪猿人爭霸戰咁？

初初只係主角作為動物有人類意識，後來有一部分動物因為靈氣復蘇進化咗嘅開啟智慧

最主要體現係動物大腦的布洛卡區得到發育，牠們變相可以説話

你寫完了？

未寫，睇下有冇人睇先寫

咁嘅世界觀之下. 人同動物做愛仲算唔算違反道德??

好問題，我會係篇小說入面探討

咁變咗動物同嗰啲物種交配算唔算人獸交

獸獸交la

諗起呢個

我會諗起變形記，人變左動物仲算唔算係人

另一樣會諗嘅係，呢個故事我地見到嘅動物（或者變左動物嘅人、人本身），我地係仍然以人類嘅目光，以人類為中心去望佢地、去思考，抑或動物有另一套法則？係你故事中嘅末世，人、動物同世界嘅關係係乜？

不過我覺得寫野唔係答問題，你唔駛逐點逐點寫哂落去，都係9up下

記落筆記到先